<Namespace Name="System.Diagnostics">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef6aeaebe2981ce7e1b191a089dab9ae242e488a" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ja-JP" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734996" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.Diagnostics" /> 名前空間には、システム プロセス、イベント ログ、およびパフォーマンス カウンターと対話するためのクラスが用意されています。</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
-   <xref:System.Diagnostics.EventLog>コンポーネント イベント ログに書き込む、イベント ログのエントリの読み取りと作成、およびイベント ログとネットワーク上のイベント ソースを削除する機能を提供します。 <xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler>イベント ログを非同期的にやり取りする方法を提供します。 、より詳細に制御へのアクセスを提供するサポート クラスを含む: アクセス許可の制限、(イベント ログのエントリが書き込まれる既定のデータの種類コントロールを)、イベント ログの種類を指定し、イベント ログのコレクションを反復処理する機能エントリ。 これらのタスクの詳細については、次を参照してください。、 <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>、 <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>、および<xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection>クラス。  
  
-   <xref:System.Diagnostics.Process>クラスには、ネットワーク経由でシステム プロセスを監視およびを起動し、ローカル システム プロセスを停止する機能が用意されています。 プロセスのスレッドの詳細な知識を取得できます (によって、コンピューター、プロセス名、またはプロセス id のいずれかを指定する) プロセスを実行しているまたはプロセッサへのアクセスを現在保持しているプロセスに関する情報の表示の一覧を取得するだけでなく、を通じてモジュール両方、<xref:System.Diagnostics.Process>クラス自体との相互作用によって、<xref:System.Diagnostics.ProcessThread>と<xref:System.Diagnostics.ProcessModule>クラス。 <xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo>クラスでは、さまざまな入力、出力、およびエラー ストリーム、作業ディレクトリ、およびコマンド ライン動詞および引数など、新しいプロセスの最初の要素を指定することができます。 これらのプロセスの動作をより細かく制御を提供します。 その他の関連するクラスでは、プロセスのウィンドウ スタイルを指定できます。 スレッドの優先順位、およびスレッドとモジュールのコレクションと対話します。  
  
-   <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>クラスを使用すると、システムのパフォーマンスの監視中に、<xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory>クラスには、新しいカスタム カウンターおよびカテゴリを作成する方法が用意されています。 カスタム カウンターをローカルに作成でき、ローカルとリモートの両方のカウンター (システムとカスタム) からの読み取り。 使用してカウンターをサンプリングすることができます、<xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter>クラスし、連続するパフォーマンス カウンターのサンプルを使用してから結果の計算、<xref:System.Diagnostics.CounterSample>クラス。 <xref:System.Diagnostics.CounterCreationData>クラスでは、カテゴリで複数のカウンターを作成し、その型を指定することができます。 パフォーマンス カウンターのコンポーネントに関連付けられているその他のクラスは、カウンター、カウンターのアクセス許可、およびカウンターの種類のコレクションへのアクセスを提供します。  
  
 <xref:System.Diagnostics>名前空間には、アプリケーションをデバッグして、コードの実行をトレースできるようにするクラスも用意されています。 詳細については、<xref:System.Diagnostics.Trace> クラスおよび <xref:System.Diagnostics.Debug> クラスを参照してください。  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>