<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="de3d7b337699f794b1d27959727821d8e228cf48" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ja-JP" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30737226" /></Metadata><Docs>
    <summary><see cref="N:System.Windows.Forms" /> 名前空間には、Microsoft Windows オペレーティング システムに用意されている豊富なユーザー インターフェイス機能を最大限に利用する、Windows ベースのアプリケーションを作成するためのクラスが含まれています。</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 次の表に、クラスでは、<xref:System.Windows.Forms>名前空間のカテゴリにグループ化します。  
  
|クラスのカテゴリ|説明|  
|--------------------|-------------|  
|のユーザー コントロール、およびフォーム コントロール、|ほとんどのクラス内で、<xref:System.Windows.Forms>名前空間から派生して、<xref:System.Windows.Forms.Control>クラス。 <xref:System.Windows.Forms.Control>クラスに表示されているすべてのコントロールの基本的な機能を提供する、<xref:System.Windows.Forms.Form>します。 <xref:System.Windows.Forms.Form>クラスは、アプリケーション内のウィンドウを表します。 これには、ダイアログ ボックス、モードレス ウィンドウ、およびマルチ ドキュメント インターフェイス (MDI) のクライアントと親ウィンドウが含まれます。 派生することによって、独自のコントロールを作成することも、<xref:System.Windows.Forms.UserControl>クラス。|  
|-メニューおよびツールバー|Windows フォームには、最新の外観と動作 (ルック アンド フィール) で、独自のカスタム ツールバーおよびメニューを作成するためのクラスの豊富なセットが含まれています。 <xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>、 <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>、 <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>、および<xref:System.Windows.Forms.StatusStrip>ツールバー、メニュー バー、コンテキスト メニューのステータス バー、およびをそれぞれ作成するために使用できます。|  
|-コントロール|<xref:System.Windows.Forms>名前空間は、さまざまな高度なユーザー インターフェイスの作成に使用できるコントロール クラスを提供します。 など一部のコントロールをアプリケーション内でのデータ入力用に設計<xref:System.Windows.Forms.TextBox>と<xref:System.Windows.Forms.ComboBox>コントロール。 その他のコントロールなど、アプリケーションのデータの表示<xref:System.Windows.Forms.Label>と<xref:System.Windows.Forms.ListView>します。 名前空間など、アプリケーション内のコマンドを呼び出すためのコントロールも提供します<xref:System.Windows.Forms.Button>します。 <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser>コントロール、HTML クラスなどの管理と<xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>、表示して、管理対象の Windows フォーム アプリケーション内で HTML ページを操作します。 <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox>コントロールが自動的にマスクを定義できる高度なデータ入力コントロールが受け入れるか、ユーザー入力を拒否します。 また、使用することができます、<xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid>コントロールのデザイナーに表示されるプロパティを表示する独自の Windows フォーム デザイナーを作成するコントロール。|  
|レイアウト|Windows フォームでのいくつかの重要なクラスは、フォームなどの表示画面上のコントロールのレイアウトを制御または管理に役立ちます。 <xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> シリアル的に含まれているすべてのコントロールのレイアウトと<xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel>セルと固定されたグリッド内のコントロールをレイアウトするための行を定義することができます。 <xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> 2 つ以上の調整可能な部分に、表示画面を分割します。|  
|データとデータ バインド|Windows フォームでは、データベースや XML ファイルなどのソース データへのバインドの豊富なアーキテクチャを定義します。 <xref:System.Windows.Forms.DataGridView>コントロールがデータの表示をカスタマイズ可能なテーブルを提供し、セル、行、列、および罫線をカスタマイズすることができます。 <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator>コントロールが移動し、フォームのデータを操作する標準化された方法を表します<xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator>頻繁に組み合わせて、<xref:System.Windows.Forms.BindingSource>コントロールをフォームのデータ レコード間を移動し、対話機能を使用します。|  
|-コンポーネント|コントロールだけでなく、<xref:System.Windows.Forms>名前空間から派生していないその他のクラスには、<xref:System.Windows.Forms.Control>クラスが、Windows ベースのアプリケーションを視覚的に機能を提供します。 などのいくつかのクラス<xref:System.Windows.Forms.ToolTip>と<xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>機能を拡張またはユーザーに情報を提供します。 <xref:System.Windows.Forms.Help>と<xref:System.Windows.Forms.HelpProvider>クラス、アプリケーションのユーザーにヘルプ情報を表示することができます。|  
|-コモン ダイアログ ボックス|Windows では、いくつかのコモン ダイアログ ボックスを開く、ファイルを保存し、フォントまたはテキストの色の操作、または印刷などのタスクを実行するときに、アプリケーションに一貫したユーザー インターフェイスを提供するために使用できるを提供します。 <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog>と<xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog>クラスは、ユーザーが開くか保存するファイルの名前を入力できるダイアログ ボックスを表示する機能を提供します。 <xref:System.Windows.Forms.FontDialog>クラスの要素を変更するダイアログ ボックスを表示する、<xref:System.Drawing.Font>アプリケーションで使用します。 <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>、 <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>、および<xref:System.Windows.Forms.PrintDialog>クラスは、ドキュメントの印刷の管理の側面にユーザーを有効にする ダイアログ ボックスを表示します。 Windows ベースのアプリケーションから印刷の詳細については、次を参照してください。、<xref:System.Drawing.Printing>名前空間。 コモン ダイアログ ボックスでは、だけでなく、<xref:System.Windows.Forms>名前空間には、<xref:System.Windows.Forms.MessageBox>を表示でき、ユーザーからデータを取得するメッセージ ボックスを表示するためのクラス。|  
  
 内でいくつかのクラスがある、<xref:System.Windows.Forms>前の概要で説明されているクラスのサポートを提供する名前空間。 サポートするクラスには、列挙体、イベント引数クラス、およびコントロールとコンポーネント内のイベントによって使用されるデリゲートがあります。  
  
> [!CAUTION]
>  Windows フォームの名前空間内のクラスは、Windows サービス内での使用はサポートされていません。 サービス内からこれらのクラスを使用しようとして、低下サービスのパフォーマンスと実行時の例外など、予期しない問題が発生します。  
>   
>  .NET Framework version 1.1 を使用している、または .NET Framework 1.0 およびするが、Windows フォーム アプリケーションを Windows XP visual スタイルをサポートを行う必要があります、設定を確認、`FlatStyle`にコントロールのプロパティ<xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType>でマニフェストが含まれると、実行可能ファイルです。 マニフェストは、アプリケーション実行可能ファイル内のリソースとして、または実行可能ファイルと同じディレクトリ内にある別のファイルとして含まれている XML ファイルです。 マニフェストの例では、例を参照してください、<xref:System.Windows.Forms.FlatStyle>列挙体。 Windows XP で使用できる visual スタイルを使用する方法の詳細については、「を使用して Windows XP Visual スタイルで、ユーザー インターフェイスの設計および開発」、MSDN ライブラリを参照してください。 既定で visual スタイルは、.NET Framework バージョン 1.1、1.2、および 2.0 の有効になっています。  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>